是咁的，我又整左個「海膽紫薯芝士抹茶杯麵」

話說前排大熱嘅抹茶杯面

我食完真心好失望，一啲抹茶味都冇，仲要冇我最心愛嘅紫薯海膽同埋芝士！真係離哂大譜！為咗展示乜嘢先係真正嘅抹茶杯麵，我決定展示真正嘅食譜俾大家！

食材今次簡單啲，因為我無錢啦！今次就改用完全759系列

海膽米餅

卡樂B紫薯脆條

合味道大杯面-海鮮味

伊藤園抹茶-濃！（一定要濃！）

卡夫芝士片

食杯麵第一件事梗係要煲水啦！由於今次我哋改用抹茶既關係！我哋梗係要用廚房嘅神器之一，微波爐來叮熱佢

3分鐘就夠架啦！

熱到水蒸氣都升埋上嚟

之後梗係倒落個杯麵度啦

係依個時候就要即刻加塊芝士片落去!!睇落幾正

嘔緊未

F5

你呢兜野連閻羅王都話極邪惡

快啦屌你

唔影隻手都好地地

塊卡夫邊度變出黎

欣賞你份人夠認真，留名

之後專心打個飛機，等佢3分鐘

一打開蓋，哇！屌！啲芝士已經溶晒落個麵度

跟住就落埋個海膽米餅落去

同啲紫薯脆條，我想講呢紫薯脆條真係好難食，本身已經好難食

完成！

講下味道先，食落去好重奶味，可能係因為啲芝士嘅關係，食落去都偏鹹，其次今次麵吸收左抹茶嘅精華，食落有少少苦澀嘅味道，再配上米餅同脆條，浸濕左嘅米餅吸哂咁湯，食到後尾快重融化左係個湯入邊，啲紫薯就唔講，真係好撚難食，總結嚟講，我係唔會浪費食物嘅，完

好邪惡呀

開始唔舒服😂

正評係欣賞你既勇氣, 希望你仲有命睇到我留言

嘩我以前都有呢隻杯 打爛咗 好懷念呀

屌，用左emoji sor9

食到一半真係好想掉撚左佢

肚痛？

胃痛

拎左呢個杯返公司用，同事問我咩年代出世

超好用

唔好食咁多呢啲嘢 再食下次打飛機可能三分鐘都唔洗

常

正

你真識食

我都有

賴屎未

就嘔

巴打肚屙未

食完唔夠飽，而家食緊KFC

食飯之前，緊係要做定熱身運動

正 有海膽

隻杯好懷舊！個汽水罐我都有keep

又係你食屎

其實個海膽餅就咁食都覺得核突

肥手

識食

用緊麥當勞叔叔個隻
杯底寫著2001年

其實可以倒d綠茶落個杯麵到直接叮

我都係2001

係喎

樓主唔試下食屎
唔試就真係浪費左你呢啲人才

😂

食落喉嚨舒唔舒服？

用生命值硬接

btw巴打影相影得幾好

樓主打飛機得3分鐘

推上新假期

屋企幾靚

痴撚線

我只係一個鍾意紫薯海膽芝士同抹茶既路人

多謝

熱身既野，差唔多唔

麥記杯

海膽餅同紫薯條應該搞融好d

<無知一問>
樓主食之前洗唔洗辟邪

足料

我成set仲係度

仆街樓主去我屋企用我d杯玩呢d野？

我屌 一樣

已經好難食

正皮係俾樓主既誠意同勇氣

痴線